# 网页加载慢怎么办？

请准备资料讲解一下如果页面加载慢，我们要怎么做？

我们希望你在讲解中尽可能的展现以下方面的能力：

- 对影响网页加载速度的环节了解
- 对各环节中影响网页加载速度的因素的了解
- 定位问题原因
- 解决相应的问题

关于作业

- 目的主要是考察个人对于典型B/S架构应用的核心环节知识掌握程度。
- 在讲解的过程中，我们会对根据情况做细节性提问以判断你对具体技术掌握的深度。
- 资料以PPT为佳，作为辅助你讲解的大纲，并不需要多精美，主要以讲解为主，相对而言，我们更想了解你解决和分析B/S架构应用问题的能力如何。
